原 來 警 察 叔 叔 死 穴 係 呢 樣 ， 千 其 唔 做 得

同完警察叔叔家屬食飯，
原來佢地最驚人圍佢地宿舍，
咁樣會搞到佢地屋企人架
我認真呼籲大家一定唔可以咁做啊

得咁少純警察宿舍

唔好比佢沉底，置頂啊！
一定唔做得！

各有各做我唔反對

我只係會去附近的公園仔，搵佢地的小朋友同老婆仔

石硤尾公園足球場
爬都爬到入去，連裏面個賓妹洗緊衫都睇到

我無野講

推，唔好咁做啊！

show warrant 係其他紀律部隊及其家人就好似讓路俾救護車一樣放行。

唔好咁做

真係唔好咁做

遊走油塘大小餐廳

油塘大本型
鯉魚門商場
鯉魚門街市茶餐廳

內有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

保護唔到一間都夠屎，唔好咁貪心住

我哋個個都咁乖梗係唔會咁做啦

不停吹哨子 佢地啲bb仔仔女女點訓